利迷想今晚利記去盡定留力雙紅會

Why not both 🤷

蓋清自己點睇

有點難

對中游要留力？

摩連奴最近魔性回歸 對利記又有加乘 唔能易食
不如今晚ALL IN正選轟爆拿玻里

想知正選同副選有咩分別

落去乞返個歐霸算啦

正選有軒囝 文尼
後備用不死人 沙基利果D

過能到車路士咩

不死人

邊個係不死人？

過唔到阿仙奴

唔係唔知掛

愛SIR見晒底啦

留力下年

力ear系咬話ear

拎個第二夠啦
今季講緊衝英超啦！

出蘇蘭基+奧力治都夠曼狗打啦

奧力治>>>文尼

9踢都贏到曼聯喇下話。

吾識
韋拿杜母定法賓奴

邊爐

出10分鐘就入一球
出晒成場咪入9球

唔好燈啦25